

INFOS VALIDACAO RESPONSE

STATUS CODE OK - 200

INFOS RESERVA

RESPONSE OK

VALIDAÇÃO XSD #####################

true

VALIDAÇAO SCHEMA XSD OK !!

##################################

DADOS RESPONSE OTA_VehResRS

VALIDAÇÃO ESTIMATED TOTAL AMOUNT DADOS DE RETORNO

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT CALCULADO 3899.08

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT RESPONSE 3899.08

TAXA ADM Calulado: 3249.35 / TAXA ADM Retornado: 649.85 
Valor Bruto Calulado: 6498.58 / Valor Bruto Response: 3899.08 | FALHOU
